如果鬼滅拍香港真人版，會搵咩演員？

禰豆子 - Pomato 童童

炭治郎 - 陳家樂

princejoyce

甘露寺-Aka

要用拖頭先運到禰豆子

唔鐘意陳家樂

岩柱 羅莽

無慘-林鄭

太老

風柱-唯唯

馬明水柱

炎柱 通臂猿猴

彌豆子一定係衞詩雅

油頭粉面點岩做炭次朗

我妻善逸
胡鴻鈞

鬼化果陣 仲諗起Joyce點樣開踢

笑左

真係幾似樣

蝴蝶忍 catgirl

炭治郎 - stable hin

平均年齡：40歲

係咪做森林入面嗰隻綠色手鬼

森林手鬼

Macau 呢

Tina

乜水